皇后大道太洗腦，救命，訓唔到

唉，可唔可以熄左佢

不停loop 同一句

皇后大道西又皇后大道東.....

屌你依家洗埋我 屌你老母

人民大道西又人民大道東.....

屌你老母西又屌你老母東

有個貴族朋友在硬幣背後
青春不變名字叫做皇后

有聲.....

林夕填

每次買賣隨我到處去奔走
面上没有表情卻匯聚成就

知己一聲拜拜遠去這都市
要靠偉大同志搞搞新意思
照賣照賣樓花處處有單位
但是旺角可能要換換名字

一首出名的中國禁歌

會有鐵路城巴也會有的士
但是路線可能要問問何事
......
夕爺好野，1991年嗰陣已經預言到1993年開始發生嘅事

重有蔣志光...

好嘈

但是旺角可能要換換名字

當年的 12a 係城巴第一條專營線

嗰陣應該未打算攞24條港島線來招標掛，何況一定係城巴中標？

柒咗，26條啊

12A 係城巴 91年中標

冇 12A 點會有 Network 26...

12A 確實係當年政府更加考慮俾城巴嘅重要因素

而家聽返真係好應景

若做大國公民只需身有錢